真 · 九唔撚答八公屋頹餐

全部現成野 10分鐘食得

一個人食得晒？
你係肥定大隻？

1人份？

唔差喎師兄
有餸有汁有肉有嘢飲無狗兜無報紙
算係咁

瘦撚一件

係呀好多咩

多…
3揀2應該都full有突

頽得黎都好豐富

居然有人話唔頹

冇鐵兜都敢話自己係公屋撚？

起碼有擺盤有汁有盛
無狗兜學咩人住公屋

鐘碗咁貴
我D碗碟樓下買10蚊個渣

鐵碗*

其實點會多，你將啲蛋同肉放埋碗麵，再加一打餃子
你出去食想食得滿足啲都係咁上下

依家咁多公屋餐

淨係碟餃子我應該都食唔曬

今晚食咩？

明明望落幾好食

一定係絲打

有棍絲

樓主幾磅

唔食菜嘅

男人老狗 一份餃子會飽

我只係知我70kg
磅數唔太清楚

所以先咁矮 呢種size既餃子我食8粒就好飽

係咪全日食一餐？

細食不之幾好 慳幾多錢
人地食兩三樣野先飽 巴打你食一樣就飽

但係我想一餐食幾款嘢 齋食一樣好冇癮 不過慳錢係真既

俾你踢爆左添
唔係啦 今日返工有食野

所以成日係YouTube度睇啲大胃王食野 好正

你去放題/buffet都唔知點算
你既食量仲少過好多女仔

係 覺得好曬錢 因為永遠回唔到本
不過其實去食放題通常都係gathering先去 傾計重要啲

3隻蛋

巴打有埋擺盤 就咁睇同出邊茶餐廳其實都差唔多正

我覺得回本重要D所以放題前都全日唔食野
去到狂掃狂食
巴打用黎湊單一流唔食野 但一樣俾咁多錢

Egg Egg Egg I like Eggs

呢度夠我3餐

嗰啲一粒粒咩嚟？公屋嘅廁所捉返嚟嘅鹽蛇切粒？

唔影相啦
日日開POST食垃圾咩

咩真係好多咩 點解我都係唔飽
岩岩又劈左半個西瓜黎食

肥仔師

sorry 撳錯負皮 我食嘢都會貪心

巴打好果好瘦小心有脂肪肝嗰啲
要睇住食

係咪鴛鴦筷子

認真唔算頹 貨已收

呢個真

屌喇星夠我食兩餐

有無人同我一樣，入黎係睇狗兜既

一日半打

自制鹽醃豬肉
醃完就咁放落鍋煎黎食
咸香 唔錯的

食少D撈麵

我認

多謝關心我會控制下

終於有人發現...

巴打 好食得

點解食咁多蛋

上次我一個人食二人餐添啦

聽講食蛋可以壯陽好似係

除左份量好多，鹽份都好高

麵 > 飯
小小肉 > 菜
完美

下,我覺得算唔錯
係頹咗少少

屌 餃子隻碟幾靚
你仲要排過黎睇落我平時食仲頹過你

放隻汁碟向d餸上面/側邊
其實好污糟嫁

超曬標
不過唔緊要啦食返半球西瓜中和下

好撚妒忌
利申 呼吸都肥

夠protein

一個人食三隻蛋

排黎好多舊魚
唔會好食左

Protein is everything

擺咗盤咁wor😂😂

將個麵變成意粉就perfect

Poor

公屋仔食唔起意粉

大食師
一個人食？

咪同你差唔多

會唔會係肚生蟲先食咁多

你健康過我
D菜好新鮮

係啊 老豆返緊工 自己整個公屋頹餐

好多米青蟲

D菜望落好Fresh Fresh

今朝樂富街市買

飽暖思淫慾

男定女點解可以食咁多

之前食八方雲集
要麵線+20隻餃子先夠飽
我都好瘦

夠唔夠飽㗎

之前一個人食過pizza 2人餐
一個正常批
一碟意粉
一個小食拼盤
兩碗湯
食撚到想嘔最後好似食剩一件pizza

個鐵兜先係精髓
屋企冇10零20隻
你都唔好話自己係公屋仔

關公屋咩事

好似有兩種菜同埋洋蔥不過睇唔到落左咩dressing
唔簡單
成件事high class左

呢啲野食不知幾正

唔食菜？

老老實實
唔夠

認真，其實有限 Budget 都唔係問題
淥麵煎蛋加啲水餃都可以好靚仔
煎雞翼/梅菜肉餅都可以好好食

問題係好多人根本冇心機煮
先會出現咁多公屋狗飯

麵線+20隻餃子唔係正常份量咩

如果一餐食咁多都食窮我

巴打食緊 N-2?

放屁師

我都好似咁食過
Pizza hut二人餐？

鴛鴦筷子？

你依到真係正常人1,5餐咁濟

一個人食又費士咁認真煮啦
你唔見食公屋狗飯多數單身狗咩

咁巴打都幾窮下
我依餐30蚊都唔洗

唔切？成件隊？

...

正呀，我都起碼要食兩個麵一打餃先夠飽

一個麵定兩個麵

冇個鐵兜點叫公屋狗飯

樓豬100kg差唔多啦

唔掂喎，15隻係基本

估唔到你都咁大食

1.5留返0.5聽日早餐食

我肥仔師

一餐有咁多野食已經好過唔少人

蛋d蛋黃汁唔係撈飯好d咩

我25歲前都係咁

之後就肥到去200磅

常餐都差唔多份量啦，雀仔胃？

好過九成公屋頹餐

平時同呀妹kfc都係三人桶餐咁叫
我食四件雞兩個飯兩杯汽水同葡撻
但我都係得72kg

點解好似feel到有浸sad sad地既感覺

尋晚撈完飯 今日撈麵
聽日唔知撈咩好了

講真好撚多咩
正常男人一餐咁嘅份量差唔多啦

巴打, 唔好食咁多致癌面, 請珍惜生命.

好少姐
妹妹靚唔靚

係個公仔麵肥咗啲
我日日都食四隻蛋，睇開電視個日本節目講過一日食六隻都冇問題

呢句就公道喇

連登有愛

老老實實 好多gym撚一日6-8隻蛋
仲未計雞胸+蛋白飲料

邊夠飽

樓豬交三倍租？

夠我食一個禮拜

好豐富！好想食！

唔洗諗，我妹其實都好大食，月巴唔會岩你

好大食

菜都冇條

巴打我同你志味想投

公屋狗無追求求求其其整兜特製狗糧就對入口，就要笑返你轉頭

留意返樓主餃子碟汁係額外擺，唔係9就咁冧落去
好有心思

8隻咁巴打咪好瘦
做多啲運動好似會食多啲野

樓主第一隻碟同高登某位user成日po飲食台嘅好似

其實唔瘦

冇菜唔健康

白色個杯係奶粉？

咪係，麵唔會飯咁飽，蛋3啖搞掂，最飽應該係啲餃同肉

又係呢啲藉口撚
一定係唔肯去睇啲營養知識加上唔運動

有啲賴飲水會肥 而家可以賴呼吸？

好小姐，食多一倍都食得落

我諗我食碗麵就已經飽

樓主bulk 緊？

我5個月前應該食得晒
而家減肥唔食碳水兜麵食唔落

淨係食一碟都飽死

長短筷子點用

睇錯肥絲大隻

食野post正喎

張枱舖報紙係定律

傷心浩園餐

你真心認為唔關基因事?定係真心on9?

關鍵在於隻3眼蛋上面有啲黑胡椒

摺枱槢凳都唔少得..

係囉好豐富
俾我既話面同餃子應該係2選1 而蛋應該頂盡得1隻 隔離亦唔會有餐肉

聽日跟巴打你咁食先

筷子 強迫症

好豐富

得啦 賴啦 繼續賴
我想問你呢啲基因特殊既人一日飲食係點食法？

如果自律 勤力有目標去健身既人係on9
全部gym撚運動撚都係on9

btw唔好再用基因呃自己啦 睇你肯唔肯去改變咋
香港人又話要自強要反抗 點知就要搵藉口比自己肥落去

真正有公屋風味既頹餐點會有煎餃咁正呀,目測仲要係日式既
將碟煎餃換做烚菜心加個不鏽鋼碟,上面滴幾滴蠔油就差唔多

BTW隻蛋D鑊燶多到可以變多一樣餸

好撚正

碟餃子個汁係分開上，唔係鳩就咁冧上去

[置頂]屬於大家嘅外賣平台需要你打打氣[置頂]

一人份好多咩

食公仔麵會令你繼續瘦
伙食cost依家大唔大

好撚正
我都想好似咁放縱

擺盤幾好

有兩隻蛋熟過頭
生少少仲好食

想健康 將兜面變菜就啱
btw公仔面正啲

我平時都係咁食

沙律有咩配菜同健康d嘅汁介紹

咁豐富都叫頹餐。
我平時一個麵一腸一蛋就算

擔心你膽固醇超標

一個人食一餐要洗咁多野
頹極有限

落茶記食食飯我少飯都食唔撚曬
我fd條仆街多飯食撚曬不突止 仲串鳩我男人老狗食咁少
可以點

你係鬼滅隊既肥柱？
肥之呼吸拾壹之型喘氣就肥？？

想食俾你搞到好餓

會唔會膽固醇超標咩

好正 最緊要煮得夠快

全日食得一餐黎講算少

幾好幾好 公屋仔典範

利申 公屋仔

邊間

公屋特色

如果肌肉比例高 因為肌肉比脂肪重
就算176-177都望落fit既

堅不銹鋼兜簡直係公屋必備餐具

冇菜好辛苦

咁都頹

我成日咁食

可能同一度買

菜咁貴

都係 想自己肥D 遲下再操下線條

好難架喎 教你唔到

我屋企得蘋果日報
仲未睇完

無duck輸

轉左隻新鍋 痴底既

有

最主要係炒股輸左好多
所以今個月伙食要慳D

專業煎蛋師

咁撚多都叫頹

隊唔豬囉

10分鐘

第三餐黎架

Ching 加油
玩股票要有耐性 如果係價值投資